[G3 jj]部機d數字唔知點解變左白色

某部份app好似淘寶咁,d數字變晒白色
搞到睇唔到

Restart